黨鐵好l恐怖！

有知道警察消息聽聚 打去D100 - 風波裏的茶杯爆料

8.31當日，太子站內熄燈，任由警察做甚麼都得（相信類似情況,不只於港鐵，所有肯同政府合作商場／公眾地方 陸續有來

所以大家真係唔好再搭黨鐵走，好危險！

有冇錄音backup?????

根本行動嘅撘鐵直情係自尋死路
地鐵又多不對外通道 封站停車又走唔到

今朝先講，可keep住留意電台D100「風波裏的茶杯」，如果有手足有D100 account，可能會早啲有錄音，可能晏啲會有錄音放出黎，同埋冇ac都可以留意youtube睇下有冇放條backup出黎